ipad air4定ipad pro2020

揀一部

ipad pro 12'9 inch 1TB

iPad air4啦
都唔差在等多日

iPad air4

未用過pro就air
用過pro再用air會好似拓海咁
睇嘢越嚟越慢
同埋pro個喇叭真係好Q正

搭單問下pro係有咩好用
因為我都諗緊普通ipad定pro 個價都差好遠下
我主要想畫下畫

畫畫用筆買pro 唔駛諗

iPad Pro 2018

對120Hz冇所謂就air，有所謂就pro，如果宜家買pro買2018有discount果啲最抵，一係就等下年先買pro，傳會有miniled

Ipad pro2018幾錢到